恭喜印度

無力推，再推一嘢

再推。
印度報喜